Elon musk: falcon 9 blk 5只需重新入油，一日內就可重射

點解我咁都可以睇錯內射

痴線當佢飛機咁不斷發射

射10次一小整（check），一百次大修

豪言壯語

其實科夠水同唔係個個總統都變黎變去應該上左火星

Bush 話要去一去月球先去火星，整個獵戶座出黎
奧巴馬話唔去月球直接去火星同取消獵戶座就推個SLS
而家trump 又話去月球先，但冇取消到SLS同LOP-G，但做既野又唔同左

好似space x用商業模式推動發展會較持續，唔會因爲喜好改變而影響

同時間SpaceX 2008年射左falcon 1 2012射第一支falcon 9

NASA 2009試射Ares 1-X 2010就摺柒左個project ，仲要冇falcon 9情況下射要整枝falcon Heavy 咁既火箭 SLS仲要2011年先開波，其實唔算太慢

太空私企原來有得做

個個總統都想做唔同既野，budget 又唔多（接近年年cut)，淨係寫proposal 同諗里點向國會R$都頭痕，最重要既係佢地propose 整都係果D野，但係個樣又要唔同，要求又唔同

打個和 想大家開心

SLS其實就係Ares V變種

乜都射晒上太空
地球夠唔夠資源

就係想搶太空資源先射野上太空

共同對手：強國、俄國

搶晒生意